和你SHOP真係唔好同舖頭有任何接觸，只適宜和理非

拍閘、玩紙碎、貼文宣、鳩坐後，舖頭一報警就成班狗衝埋黎拉人
係商場真係無可能走得切

香港幾時到坐底就要幫襯?